【馬會出年中花紅】俄羅斯 vs 沙地阿拉伯

係人都知有主場雞
仲要係開幕第一場

呢個就係主場雞

原來佢做過籃波教練

聽日可以俄妹雙飛